究竟有幾多巴打買左《雨傘失敗錄》?呢本書又值唔值得買?

前日係誠品見到雨傘失敗錄，拎上手見到熱血時報出即卡唔開胃

究竟咁大本書有冇人買左

買左 有大亨簽名

買左，比較有文字記錄，唔洗鬥吹

死熱狗

即刻

我覺得係好野
至少紀錄低左膠日日叫散水搞和解
幫手維穩
以至失敗

利申，未見到，冇買